有無人覺得通常肥婆都係賤格？

可能內心自卑嘅關係，經常掘人傷口。亂話某某人係我前度，現任。但又覺得自己完全無問題。

你肥唔緊要，你格衰就大L樂呢